有咩戲入面既物品係貴到死

1萬億預算 THE CORE部地心列車3個月趕工造價3千億到 可以整3-4部救地球

可以與Tony Stark一戰

十億歐元上方舟？

對比起一萬億港元